屯門 BABY KISS

係咪黃店黎架..好撚多人爆買喎

乜撚嘢嚟 影張相睇下都得掛

間嘢平時勁多大陸人

［各國旗手全面進場］今晚人權集會喎

點會黃？專做大陸蝗生意
不過無 FC 老細係點